我表妹今日放假

我表妹，大家有冇野想同佢講 可以轉達

咁大陸style嘅?

我表妹係大陸妹黎

去深圳打返場友誼波好嗎

做咩影我老婆